阿媽話佢要洗禮 ! ! !

佢返嗰間叫基督教敬拜會
本身跟佢朋友返 但係佢返一年都冇就話想洗禮 會唔會快咗多少 ! 好彩平日見佢就冇乜特別 想問下呢間基督教敬拜會有冇古惑 !?

點樣叫佢唔好洗禮

無架啦，遲d叫埋你去